[sarri out] 阿仙奴 對 車路士

正評

偽進攻足球

牙朗又走入中路有撚用咩

省落自己到

屌又巴鳩利

成條左路都垃圾

打假9同焦土有咩分別

唔撚好換巴9利

呀朗可唔可以唔好再壓前

又見到波牛

worst topic ever

呀朗仆街死慶祝區

豬蛇做咩行出行入?

閪過沙式？
當年係比人屌有前無後 而家無前又無後呀
雖然個人都同意avb閪

目無表情

急屎？

不如請我地車區咁多位巴打代沙狗，人工平分

牙朗入禁區阻撚住黑世三射波

出埋巴鳩利，問你死未

痴能線 有邊隊波個左閘會係咁攻入人地禁區

屌你老母 牙朗入中路等於人地多個防守球員

沙蛇打弱隊都0:0
Avb就輸1:2

攞boot?

鐘聲響起歸家的訊號

換人味

世界級左路 沙利

垃圾

我信想是旦一個有腦都會出
CHO＋基佬

屌

因為洗咗60m買人
所以要洗多600m去執隊波去就佢
足球哲學嘅嘢我真係識條毛

禁區得一件藍衫，想點入波

佐狗所謂既防守就係拉人

攻入禁區唔係問題，但係佢係長企禁區塞住隊友

明天唔該

沙狗閪極都有數據丁 排名又唔係差
avb個陣 半場打後和波就肯定完場之失波架啦

岩岩訓醒 佐狗做代罪羔羊未

人地去左中國搵錢啦唔好打較人啦

屌你換豬換臣未

阿狗已經企哂係到唔攻

希sir = true blue

柏度換豬啦

Perdo

pedro呢d都射都咁可以訓先

安今場算係咁

咪傻啦
咪又係沙狗指示

費蛇教都死啦

柏度9shoot

踢上天空 發瘟發夢

八射0中

柏度

等左10分鐘 都係得呢d完全無威脅既射門

頭先上個post負評我個啲可唔可以出來講兩句
上半場場波節奏如何 踢成點
我自問球盲唔識波 想有人指點迷津

Pedro

邊個教佢都係咁啦，又入沙狗數

如果柏度呢球係安射 應該屌左兩版

完全係一個唔合格既左閘

就讓我一世愚忠

換人啦 屌
輸緊2粒呀

換人啦屌

8射0中

場波咁撚慢既咩事

廢到

成隊波都唔知做緊乜柒

chelsea two superstars alonso and willian

重未肯換人

沙sir半季焦土，真男人

比達射係成個POST

阿朗企個位舉手做乜柒

講到唔出佐狗會大炒對面十球咁

算啦咪又係巴鳩利

係前場柒下柒下都唔知做乜9

而家不嬲都有人個個COMMENT都負皮架啦

仲記得首歌出左冇耐就拎歐聯

屌沙利肯換cho未
今日前面3個廢到瀨屎

又要牙朗入禁區
但又唔出中鋒

想點

世三打左勁好多 屌你老母

無話過撐avb
但係輸都有啲尊嚴咁輸呀 而家隊車真係傳傳傳傳傳傳
一啲鬥志都無

中下龍先得唔得呀

成日兩邊出波但冇中鋒

有中鋒果時又唔見有兩邊出波

果陣又係比avb搞到對波 好柒

沙蛇眼中希古恩先可以做中鋒

波牛差唔多夠鐘出場

牙郎打前鋒咁濟

azp廢到癲

朗真是好波

60分鐘夠鐘出波牛

兩閘都唔撚識出波

有無ching想車今場比人大炒

好掛住有a高沙哥夫個年代

人地呢15分鐘都可謂任我地攻

玩高波點解唔出Giroud

今場真係總結到沙狗點樣搞死車

波牛

巴鳩利

換波牛

過去幾場已經咁問

波牛出動

冇正中鋒根本搶唔到第一點
放世三打正前姐係被人迫死
放返世三打邊拉返空d中路位啦

痴撚線

熄得

真係換巴9你先
CLS

屌啦星 沙狗玩焦土呀？

沙蛇咁樣叫唔叫焦土

咁要沙狗打佢入冷宮大家先會知佐膠重要性

無鋒陣2邊狂鳩斬
一萬個唔明

劇本

因為出豬腦就打返地波

屌你老母又換巴鳩利，沙狗含撚死啦

癡撚線煙剷

又波牛 識背

搵個左閘入去頂波 都唔換豬出黎

佐狗啲長傳

又出弱智出黎做乜鳩

分唔到

換巴克利出黎衝下有咩唔好

我相信一出佢 就唔會斬

好，又夠鐘高華換波牛
電腦程式咁

認真地廢

佔中陣又失敗

點解意大利人嘅焦土咁勁

人地2-3腳波就單對單後衛

同焦土有咩分別

干sir

換佐真奴好過啦

係咪意大利佬都係咁撚死板固執

我屌你老母死煙狗 唔撚識波咪撚教車啦仆街 乜撚野事係咪都換巴9利出嚟 又唔撚用豬sir又要出高波

大舊就識沖咩
出黎橫傳渣

咁不如換個正前鋒入嚟衝

見到好多次佐仔指住傳去個邊 最後傳左另一邊 好明顯隊波 或者講依家人腳 要組織/搵佐做核心 係無可能 跟本都唔夾人唔夾踢法

唔洗睇啦
巴克利上場肯定係踢-6足球

豬sir邊到得罪你呀沙利

同干地上年一樣80分鐘個程式先識換人

條撚樣一係回傳一係比佐狗

因為壓哂上前鳩猜

屌那星 又可以見隻波牛妹

Odoi呢屌

一撚樣

夏天買唔到要既人，干地/沙利希望冬天再買過

冬天又買唔到，干地發老皮焦土

佐真奴零防守
衰撚過法比

有其他位更需要換

又係換kovacic，有咩踢得差呀屌你老母，
換都換走佐狗條垃圾先啦，廢左幾多場

仲要換最好嗰個 asus sarri out

換華石走,屌

完全睇唔到入波既可能性

柒頭切每次傷親都好撚唔合時

看台班球迷咪開心囉

CHO?

高仔真係慘 場場畀件垃圾sub

屌華錫係咪港超體能都冇
場場都換佢

呢個陣等如放棄
邊路有位都冇得傳中
你估用3個矮既係前面就變巴塞

雞巴今場都亂咁傳

比人撚到

屌點解唔入

差d又輸多粒

咁換即係放棄今場

Take off and LAN

換左膠啦屌

呢季睇怕都係aim歐霸

夏神依場已經被廢

見到巴9利，果斷瞓覺，晚安

下半場個節奏幾啱切打

真係好撚肉酸

需要佢 就傷

好撚絕望

啲防守好垃圾

高打佐狗個位再換巴鳩利都可能有d用既

可唔可以唔好再請意狗教波

有阿狗

高華錫真係慘，次次做戰犯比煙狗第一個換走

未試過睇車可以咁嬲,希望比人入多四五球

係aim 做六弟 踢下季歐霸

左夏 中住 右pedro
應該咁出

唔講佐狗能力
今場比人封死晒你沙狗個核心好心就換啦

次撚次都係咁

佢d眼光 又迷安又巴克利

OFFSIDE 又唔吹痴9線

越撚哂都比佢去

sarri ball

鳩踢等皇九降價走人

sorry
電腦程式開波前已set好
無得改

盲架？

永遠都唔換佐狗，死都唔俾干堤打返防中

到底佐狗有咩好 沙狗當佢係寶 真係屌佢老母

為咗打sarri ball廢咗kante hazard
世界級戰術大師

佐狗真人火 傳又傳唔好 唔知做乜9
係喎 真係冇左佢唔得喎
屌你老母 邊個再係度話咩沙利波要佐狗既 我屌晒你地老母

沙狗攬炒

屌那星輸兩粒戰術唔轉
又位換位
咁不如唔好換算啦

年頭有a76唔揀揀沙利
嗰時已經r爆頭

快d比阿記入多幾粒炒走個煙鏟啦

含撚技術一流

好撚懷念干地

根據劇本，仲要鳩到3月先炒沙狗

干地已經係top

佐狗比人直推

安76好過沙利10000000倍

即管睇下沙狗記者會可以9up啲咩

禁區大塞車

咪一鳩樣

林伯in

隊隊波都係針住車左路踢

喂大佬你焦緊土呀？

可能係安76唔想番

干地啱啱嚟嗰陣打咗五六場352發現無料到，都識轉343，沙狗呢？

當年咁唔比面
仲想人幫你

出基佬=世3打邊

世3係唔會斬波既人黎

如果有無限資金

有閪女人一日
搵邊個教都係一樣

其實佐真奴真係好撚柒屎

I am happy in training
unhappy in the 90 min

究竟隊波想玩咩 成隊根本得3-4個人係識玩彈彈波 其他人根本唔係玩彈彈波既料 但就逼成隊人玩控球 係咪搞錯左d野

傳控仍是佔上優

干地選擇同閪女人對抗係做得最正確

今場真係唔知煙狗想點
輸2粒你仲70分鐘先變陣

應該唔會換第三個

Come Back Conte

真心 劍指三冠王
不過算
依家沙狗真心啱西女人

人地見你咁撚廢 換新仔落場玩

而家先換豬

落敗係唔好彩

比爾連斷腳未

高層又係廢嘅又唔買人心水唔係換下教練就可以玩到控球

嘩 好似好傷

早d訓好過

想改打進攻係要成個配套換
車仲要打左摩狗ball成十幾年

唔覺 打civil war 果期冇人撐干地拎成績同高層教飛

安可能真係有啲特質係球迷睇唔到呢
摩又迷干又迷沙又迷 到底點解 好想知

一個識排陣但唔識做人 一個識做人但唔識排陣 點都係收皮

ACL了應該

意大利佬真係好固執

唔好撚再講咩球盲
咩時候就要用咩人
你係得一套波既話
唔該唔好學干地比說話高層聽
繼續刷你既鞋

咁不如請雲加算啦

求油王賣盤俾另一個想挑戰既有錢佬

出CHO啦
有撚人出波

啱條毛咩咪又係死要某幾個球員

CHO換柏度ALL IN 啦屌你老母沙狗

無錢點玩進攻啊傻閪油王

根本就係阿巴on9仔

世三

進攻足球：
破百球vs偽進攻足球

冇西瓜一日 都堅持假9

斷十字

唔知條沙狗諗乜春

夏狗心淡了

仲用安就知佢on99

而家仲係換得一個

有錢
閪女人拎去買啲二三線同dllm姐

完美展示今場反應
吹鳩漲

斜恩係沙狗最後救贖

比比鳥好似傷完無耐

世三聽朝唔洗再見到我

唔知，不過一定都大單野

一啲風都無吹過
係搵都無搵過呀

佢啲垃圾target我地afford到

真係屌佢老母

換撚咗豬sir啦

如果希古恩黎到
沙狗都無頭4

我諗真係躝得

唔該車仔放過世三

CHO唔出
邊有人識落底出波
快撚D啦

斜恩都要死傾爛傾

還掂都係輸 出odoi搏下啦屌

睇得多呢啲閪波真係令人eq急劇下降

比埋西瓜煙狗都贏唔到個歐聯資格就即炒吧

啲調動真係好撚差

世三都唔識轉身 踢乜撚假9

屌
預左無前4 世3走 CHO走 達走
得返一隊30＋係到玩西波

轉頭又轉玩地波

直接解散唔該

世三去賤種蝗唔反了

咁你依嫁搵定下任都得

頭先反而有影過emerson warm up

當時好似吹過沙狗、屌帥、羅渣土
仲有雷sir想要果個但唔記得咩名

睇嚟干地係一早睇穿車問題

成隊六十分鐘已經放棄咁

咁sarri可以執定嘢走

白蘭C？

白蘭斯

重有白蘭斯

有住烏又唔兩邊斬

Sarriball=公務員足球

干sir:成班軌而家想踢返防反wo
摩sir:

第一日知咩

柏度呢d垃圾 早死早著啦

conte=true blue

如果給力d 請到屌帥🚬

意大利佬不了

屌你啲傳中落點越傳越離譜

人地高層買c朗
我地買dllm

好撚掛住以前鐵血足球
打強隊就防反
打弱隊就強攻
依家就任何時候都鳩猜

夏狗即刻精神哂

11射中0

仲係0 on target

踢防反又好，進攻又好，最緊要就係識贏波，
摩二季場場西波但識贏我都冇乜所謂

成隊冇火

我係世三都早走早著 踢撚埋啲閪波

完埸前 中到龍已經好叻

11射0中
廢到

季初已經叫左要練射波啦

成隊西波

邊個教又咪係畀閪女人揸春袋

世三一hold波威脅大到
叫佢打無球

好撚神奇 出住烏打地波
世三假狗就打傳中波

柏度今場

對面嗰龍廢都冇關係
我地0中

場場都係咁

某程度係世三本身唔鍾意傳中

柏度要換 無曬力

撐煙論點：煙蛇教到mertens一季入廿幾三十球

Odoi

個換人程式真係好撚準時

除曬褲

唔知煙剷點落order

On9你不如咪撚換啦

未夠料學人踢主攻係咁
車既主攻=左傳右傳

兩球追你老母咩

Kante變左四不像

Set好哂

Cho要出了終於

如果係安呢個表現 又要落地獄同死全家

屌你老母中龍未

pedro真係仆街

唔講以為依加打和/輸一球

半場已經應該要咁換

你老母 沙狗排錯哂陣

而家先出大袋,神仙都難救啦

想睇變埋陣多D

10分鐘內追得和我乜都得

沙狗再打假九都係躝啦

屌你老母頭先有廿幾三十分鐘唔撚換

Cho

而家先出，返魂乏術啦

睇達狗都無睇呢場咁閪

10分鐘唔比人入都偷笑

依家換大袋入來如果追到平手
大袋值得收高人工啦

請親d領隊都唔信後生仔

以佢突破能力嚟講點解要傳中？
自己去威脅仲大

阿朗啲手手腳腳小心啲

戰術垃圾
臨場垃圾
連換人都preset埋

呢個陣遲咗30分鐘

on9朗

屌你牙朗波都未踢好就學人mma

場波閪撚到

Odoi換阿朗素啦唔該

咁多手隨時比人補番

老迪鳩好撚on9

一開波就應該呢個陣

早知唔撚睇

有一球中龍都偷笑

干地死追辛度唔係冇原因

絕對係好事

朗走啦
波又踢得西格又衰

隨便罰

建議fa睇返牙朗啱啱嗰下，追罰返五場停賽

沙狗賽後訪問：我地今日頭90分鐘都踢得好差

放心熱狗冇事
車唔停返2，3場都唔洗旨意出得返

邊段無力感大d

AVB亂政
摩3 16弟
干2 Civil War
沙狗 公務員式足球

超人除左頭10場波 近排真係愈黎愈廢 又燥底

停佢半季啦

干地真係行得好前

AVB

頭三個不相伯仲

I am happy in the second half
But not the first 20 mins

左閘前鋒
仲差個有遠射box to box

唔睇清楚 以為呢隊愛華頓黎

佐真奴控個波都彈撚高哂

摩3 sure

成隊除咗kepa邊個唔係愈來愈廢

干狗不知幾撚醒
不過玩焦土都冇得原諒

係80分鐘
根本一開波就應該收安柏度出cho 住烏

巴打有無興趣頂沙狗個位做

講真，宜家交波俾奧度傳中直接過俾世三拖黎拖去

呢十分鐘先似樣少少

辛度 lkk 尼高恩蘭

16弟

簡迪做乜鳩BLK住夏狗BAN埋去呀屌

屌 單蹄朗

波都唔撚識傳都仲要玩控傳

你班死車狗收皮啦
唔出阿郎你地射正都冇

反高層
唔撚同佢地開會
反大帝巴西幫

支持

有聲

干地要既人全部都係缺既
係西女人比唔到佢

罰夠十場啦

買咗約高俾佢啦

辛度+雲迪克

avb真係打進攻足球同埋買人眼光非常好

罰佢今季唔比踢啦屌

我覺得直頭要停五個月

睇住班無腦波牛玩控傳真係好撚好笑, 同叫LBJ唔玩 玩具轉行踢波有咩分別

整個bot咪得
But not the (入波時間所在10mins interval) mins

佢玩焦土冇歐聯踢 都少左幾千萬

屌老母 下場直接比牙朗打翼啦 咁鍾意攻

辛度尼恩高華lkk變
艾馬臣巴鳩利同達

應該話干地係完全搵出晒隊波弱點，不過鬥輸左

球盲又黎料

sandro出到60,70m都唔放，怪邊個，曼聯bid完都唔賣啦，根本條巴閪狗夾埋祖狗玩鳩你

最後5分鐘先上力

買到就唔洗見沙蛇

avb咁撚都叫進攻足球

CHO有無掂過波？

好撚灰

撚屎足球

買到真係完全upgrade

一球中龍都冇

到而家都唔覺有上過力 照舊垃圾

CHO咁既撚樣想踢拜仁

唔希望再見到垃圾左真奴

又贏控球

以後都唔洗睇沙利波
贏波=全場少有雷斯長傳搵到人加入左
失分=猜猜猜

祝佢好運

干地鬥輸左姐
事實係個時D問題
依家都存在

成日見到呀朗爆入人禁區真係有d燥

雖然盧卡古係柒碌，
但我覺得干地個陣有佢既話，
上季係入到前四

唯一做得最錯就係雪雷斯
干一雷斯其實踢得幾好 但係一過左暑假就比人雪 亦係civil war開始嘅時候
可能係因為趕走哥斯達雷斯唔高興

CHO唔得

想知英國d車迷有無屌alonso

下年繼續踢歐霸 搵爺爺重建 起球場

唔撚想留係垃圾車姐

上年佢唔玩野靠達都有前四啦

佐狗廢過米雞

一樣

最錯一定係sms

屌到反皮

一開波就唔應該趕走哥狗住啦

睇reddit fb都屌到仆街

有大志真係唔好留係車
依家既車真心辣殺

開太多戰線
又同巴西幫開拖，又同高層開拖
結果聯合一齊反干

今季證明巴西幫雷斯都未必有特權

走啦走啦！邊個想走快d走！

大家都係橫傳
但米雞識護波自轉擺脫

莫耶子上身

中一球龍當贏啦好嘛

希古恩聯賽盃次回合出到？

西波

見到連干提都要踢埋依啲19波
就知依隊波GG

成日係自己禁區猜ball

輸多一場落第六

干地嘅冠軍係呢隊沒落勁旅嘅最後一塊摭醜布

成場無中過龍

不知所謂，人地出力打個上半場已經end game

好似話ac最快禮拜二先搞掂波蘭仔

龍都唔中一次
可以閪到咁
就快可以同鏝城個場比

夏狗即刻request transfer

係，鷹鷹都講過sms事件搞到球員同干地關係開始差

點解可以咁無情

yes

睇左成場都唔知踢緊乜

比猁炒既妓廢啲定比妓炒既轟廢啲

車仔 仲k有KANTE真係萬幸

快！

啱啱近鏡全部人噓佢

仲要補6分 撚9我地

要等意甲班乞衣
有撚排

下半季作客咪知

點解隊隊波依幾年都玩9車？
無論係邊隊都好 祖又好皇又好愛又好
又唔見之前係咁？
攞明係marina上場之後先係咁啦

簡迪俾沙狗玩壞左

意料中事

Sarriball

車迷開始懷念干地

Boo 9佢啦

明明干地既目標同車迷係一樣，
清洗巴西幫，反西女人，大手買星，
係衰在樣樣都做唔到就玩焦土姐

入局慢 冇plan b 進攻戰術獨孤一味
全部冇改善過

下場sarri都唔變陣 改下戰術 就唔該自己辭職 唔好阻住地球轉

魯迪加 今場都算係咁

又係行得太前囉
一早睇穿沙皮狗留係度只會搞搞震

米帝打依家佐狗個位
一定勁好多
橫掂都係橫傳刷下控球
個時米帝最撚在行
仲有埋護波

雷斯打regista算啦

你諗定下個j邊個都得
下場9成9又假九

完全唔明點解沙9場場都要攬鳩牙朗

我支持走呀
話明唔想打假9
係要迫佢

重有佐狗

佐d傳波真係勁

垃圾佐傳乜鳩

左真奴

門前都踢唔中波

完全唔知睇緊乜

唉，球盲

其實干地真係true blue黎 睇得出佢好鐘意車

阿狗輕鬆到

左狗廢撚到

佐狗

有埋攔截添

焦土都係因愛成恨

不過焦土就係唔岩

佢係有野心

行得太前，同埋佢本身鐵腕

呢場西波程度同熱狗果場有得fight

之前班友點撐得落佐狗.
衰撚到貼哂地啦

朗 巴 佐 安 請lan

又準備比人話球盲

熱血慶祝4：0獌狗
一世難忘

撐sarri ball同佐狗個啲人去晒邊

世三：去馬德里最快幾點機

第一個alonso，第二個廢安，兩個唔廢就廢鳩沙狗

因為佢有自己計劃？
如果比佢買到7成target車嗰季真係可以同10-11隊車比

佐要咁樣打法起碼要向前傳係勁 宜家直頭弱

沙狗呢

中龍中龍

完全都冇想追和果股鬥志

西女人：你呢個冠軍陣容黎嫁wo

巴係咪玩嘢啊

返咗佢地老母西窿等贏波個陣出來話我地唔識波

我成日話佐真奴last一傳廢 就係呢一種
啲攻勢就係咁樣斷

一齊阿唔該

干地贏到幾年有摩佬地位就話 點同西女人玩呀

如果買到LKK比佢 我諗已經好唔同

唔知有無聽錯 阿全季暫時得三張cleansheet

呢到冇老鼠ktv同Micky daily
高質左

咪撚再比意大利狗教車好嗎

on9波牛

巴克利幫人蹝時間

連我轟最近既防反都無埋

可惜高層無野心 佢又玩埋SMS

摩佬都玩唔贏啦
唔係洗dllm*10

老鼠訓撚左

法比睇波一定灰過而家

呢期無咗切真係傷

弱智巴克利

個口噴氣

又真係遲得太多，幫唔落

佢平時好撚早起身

買晒佢d target，係歐聯都無懼任何隊啦

話巴克利晒時間個啲先on9
sarri就最晒時間啦

正常車迷都訓
垃圾車黎

以前屌米雞淨係識駁腳冇射門冇killing pass
原來依家咁樣係代表勁

Odoi憑咩搞搞震

美國仔呢刻會唔會想毀約

依家係毫無特點 高不成 低不就

老實講，沙皮狗自己都想走好撚耐啦，
又成日扭屎忽花玩野，我係領隊都唔妥佢

車仔贏緊兩粒猜到完場， 勁

赫臣奧度爾好想show off
賣弄都睇場合啦

請過班球探先 買哂班垃圾返黎

堅持。。。真男人

特點就係

X

戰犯得一個

車仔無球探的

半場已經分左勝負，大家都仲可以睇到完場，真心車迷

上半場 D死球 比人撚到癲

奧袋躝啦 咁樣跳草裙舞

輸唔緊要, 悶撚到

佢衰坐定粒六買到LKK

屌你老味 轉打442啦

笑乜鳩
我係沙狗就死去客隊席謝罪

佐狗同朗lan啦

都唔關事啦 高層唔肯科水買first target可以點

完場了，正式反沙

Sarri Out

中途宿舍係咁

一路睇場波 一路嘆氣
都唔知踢緊咩
以前既鐵血精神去左邊

寶清咪喺度囉

夏殺特走啦唔該 換錢番黎重建都好
我好耐無見過 逆境波 佢可以帶領到車仔
對上個場 係1-2 反CUP 利記 場聯賽盃

戰犯
朗 佐 柏

SARRI OUT

輸唔緊要，但成隊波都冇火冇想贏嘅感覺，邊個教都唔掂啦
阿朗素收收皮先唔該

呢幾年除左簡迪死好命 無件似樣

死煙狗仆街啦去 同你隻佐狗一齊翻意大利食屎啦

其實唔需要買哂
買到一兩個 成隊波已經唔同level

輸唔梗要
落後緊其實成場係得雷斯比到火我
其他都唔知JM9

same

60m 辛度不了
哂30m+20m可以買艾馬臣同沙包仲有錢剩

放眼球探 你覺得邊個可以

都仲有迪加

又煩多次 人地獌出8千萬加朗肥先買到呀 而家變埋垃圾 買到就真係喊三聲

佢私下屌哥狗俾佢有痛腳已經係on9仔行為啦
要懷念不如懷念摩1

壇

買到雲迪克既話已經好似利而家咁啦

佢個feel有幾成似阿妓輸到笑嘅山狗
雖然無咁過份

強如美斯
都carry唔到阿根廷啦

咁都唔係 正宗有前冇後

差唔多既錢，但完全幫唔到手

成場波猜得好核突

好失望

邊個話只可以懷念一樣野

以為打熱刺食一次屎就夠
Sorry
今日比多舊你食

沙利地獄西陣 無支點拉空俾佢走位 踢條毛咩

干狗咪又係搞到一獲泡

咁又未至於，純粹成隊波都冇人俾到支援佢，自己扭得幾耐啫

avb做球探唔錯

H10今場踢mud 9

講真，兩閘俾艾馬臣同沙包打，進攻應該流暢好多

所以咪話幾成

講無力感最勁一定係摩16
其次係呢次

干狗civil war 就估到高層一定開佢拖
Avb就油王未爆機仲有心玩

沙狗養到成班懶蟲
同高層關係又冇咩野
但就講到口臭既冇鋒假鳩死攬契仔廢左路 鳩傳

我寧願買d肯跑聽話既新仔都唔想要夏狗呢d足球大帝揀波踢

錯就錯佢太低估班膠層 坐定粒六 最後變左女人達

浪費時間捱眼訓
睇場咁既波 都唔知為咩

山狗直情幸災樂禍，兩條友冇得比較嘅

就讓我一世

沙狗用錯陣
臨場調動又錯
下場重要見到牙朗同佐狗呢兩條仆街
好撚攰

干地輸完比阿記就轉左343打左14連勝
睇下沙利係咪又垃圾十一人+機械式位換位換人

同樣打進攻足球旗號，多蒙特好睇幾多